小一英文 help!!!

有冇ching幫到me thanks
we they動詞後面唔加s 咁iu動詞後面加唔加s？

加，因為iu係第三身單數

iu 後面動詞梗係要加s啦

好波

但我小學老師教我iu we they動詞後面唔加s
究竟邊個先啱呀
好亂呀

弱能學校教到咁深咩 我幫你投訴下

原來呢d英文好深？ 我都唔知點解小學會教到咁深 死啦下個禮拜一上堂又要比老師問到口啞啞

Push

净係 he she 後 動詞後尾加s
但係都有 irregular 動詞
放心只係少數